AIA單野過咁耐都無FC?

點解無FC就叫全世界罷玩?
唔係AIA打手,只係覺得有人另有目的

push

篇咁既文 樓下看更都作得好過佢

本身都仆街開 就算冇今場運動都唔會去

使撚fc咩 咁既時勢去嘉年華都on9啦

打手全面進場

唔FC咪同藍絲無分別
一樣咁鍾意傳fake news

打你老母咩
個個唔fc就跟住風向走

AIA好似本身就係藍？

冇fc冇盛 9up都得啦
反面AIA就出咗澄清

先不論去定唔去

篇嘢冇fc冇出處就咁抹黑人都好不負責任

咩logic黎 唔係咁就等於可以亂咁抹黑

求其打篇文就千幾個正評

炒車啦屌

下次我都寫篇網媒話XXX

下 咁講呢篇文嗰個人又係乜水？

起碼出Post嗰個人講得出See生活嘅係咩人咩名咩背景
有晒link

See生活個垃圾page有咩證明?
冇理據冇證明嗰啲又唔去問
有晒理據證明又要問咩人
你都幾撚好笑

下？ 我話講呢段野嘅人係中國特工啊

真 要有求真精神

唔緊要啦... 依個時世去aia 不了
休息就算啦
要去玩就去d 黃店啦

你班人識唔撚識咩叫冠名贊助
個嘉年華唔係AIA搞
只係比錢贊助
誠哥百佳都有份贊助依個嘉年華

啱